人生冇意義了

冇嘅，咪生存落下睇下自己仲有咩嘢屎未食，食夠屎應該差唔多

人生冇22了